而家啲女做雞做到月入過萬

仲要no sex 唔肯幫含都敢收人一皮嘢一個月
一萬蚊包你黎做乜
係香港有西真係可以當八達通

遲d印個陰唇印就開到支票

唔扑野都10000

咁包黎做乜春

做家務洗廁所呱，即係鐘點之類

最on9係呢d靚妹一定好懶好古惑
如果一次過比一萬蚊佢
實約親都話唔得閒

依啲唔係叫包養
叫搵水魚

市場策略

全樣呢

下身呃人 有冇巴打嫌錢多包黎玩吓

毒撚好需要人陪

個閪何止當八達通
一萬蚊變埋apple pay啦

做女人真係好 18歳開始做雞可能唔洗10年就上到樓

真系好呃

系你老母